麒麟是咪最好飲嘅啤酒？

（歡迎東九龍巴絲飲麒麟吹水）

邊條撚屌負評